---
aid: 9025
zid: 664857
title: "【记录一下脑洞】关于髡贼的一点点剧情设计"
author: 真红骑士
date: 2016-09-13 01:19:32+07:00
lastmod: 2016-10-22 16:52:00+07:00
---

真红骑士 于 2016-9-13 01:19:32 发表了：

http://lgqm.huiji.wiki/wiki/%E6%BE%B3%E5%AE%8B%E5%B8%9D%E5%9B%BD%E6%A3%8B%E9%99%A2%E7%9A%84%E6%88%90%E7%AB%8B

针对这个棋院同人想到了一点点东西

……………………

一些明朝统治区的士子来髡贼地盘，反髡士子来棋院踢馆，想来打脸，而且还真的赢了，原本很高兴的打脸成功想要装逼，怒骂髡贼，没想到澳洲人非常开心的发奖金，发奖品，还想聘请任教，反而搞得反髡士子不知所措

………………

---

Ansys19 于 2016-9-13 08:25:10 发表了：

有点《儒林外史》的感觉

---

xyllssl 于 2016-9-13 08:55:47 发表了：

一直想问，贼字前一个念啥

---

corsola 于 2016-9-13 09:23:16 发表了：

> xyllssl 发表于 2016-9-13 08:55
>
> 一直想问，贼字前一个念啥

昆

---

下水道里的鳄鱼 于 2016-9-14 19:10:42 发表了：

还要特供的电力大喇叭最高音量播放运动员进行曲，白背心蓝色背带裤和白色头花的男女少年儿童上台献花，为获奖选手带红领巾，主持文体的新领导（女）带队出来轮流激情握手……在全体起立欢呼的盛大……

文人棋手那个惊诧吖……

实在编不下去了

---

钟利时 于 2016-9-15 01:34:06 发表了：

> 下水道里的鳄鱼 发表于 2016-9-14 19:10
>
> 还要特供的电力大喇叭最高音量播放运动员进行曲，白背心蓝色背带裤和白色头花的男女少年儿童上台献花，为获 ...

哪来那么多大喇叭。应该是身穿红颜色仿大帅服的学校鼓号队，敲锣打鼓、五音不全地吹着《运动员进行曲》。

---

真红骑士 于 2016-10-22 16:52:59 发表了：

> 钟利时 发表于 2016-9-15 01:34
>
> 哪来那么多大喇叭。应该是身穿红颜色仿大帅服的学校鼓号队，敲锣打鼓、五音不全地吹着《运动员进行曲》。 ...

喇叭和麦克风需要什么前置科技？

---
